「毅進制」: 睇煙花嘅人多撚過616遊行

條數點計㗎

毅進制囉

毅進

好多人睇01，唔怪得蘋果要收錢同佢打

毅進d呀sir都唔識答